老婆有咗之後就唔俾我掂，想去叫雞

打算叫佢用下手都唔肯.
話會教壞bb
但佢平時都無野做, 日日休息. 出少少力都擔泥咁辛苦.
我都有需要架

我

幫你解决

驚教壞人地爸爸個bb

有需要還有需要，但唔會係去叫雞囉on9

同佢講再係咁落去我去叫雞

唔叫雞唔通打飛機 仲好似靚仔果時咁想扑野無女又無錢 我地大過架啦 想做就去做just do it

有BB就忍下啦，
生完真係無性又過得良心就盡情去，
女人好大機會完左個責任就踢開你條J嫁喇，
其實你淨想扑野唔應該結婚

叫鴨

我同樓主同一情況，但係我老婆話可以搵佢家姐（老處女，大我老婆8年）解決生理需要

援交不是雞

有唔少真係生完就完全冇性生活,女人真係好奇怪

姊妹丼

搵個後生女包下啦
又唔洗受氣

兩個都靚就話爽啫，but另一個

我可以幫你
但我係男

問題係結婚要包埋扑野

大肚唔搞得？

你想多左

你真係敢扑同你離婚都似
啲女最中意講反話

不負責任

邊個不負責任先？我已經冇趁老婆大肚去搵其他女人

用口

買個飛機杯好貴咩
同埋開始成家立室就對老婆出軌真係好事咩？